[想戒賭] 賭波賭馬賭到依家 有冇人係贏架？

16歲開始有賭波 嗰陣仲少少地幾十蚊咁買
18歲有做part time 開始賭大左
到依家20頭 每個月搵11K-12K都至有幾千蚊走左去馬會度跟住玩三個禮拜冇撚左
我估我賭到依家冇撚左3-4萬
想戒賭 有冇人分享方法/經驗/經歷？

一個月都幾千蚊對你來講得有咩問題？

我賭左四年都輸3-4萬啦 我買好細 當玩下姐

賭波賭馬果啲一定輸多過嬴，想賭少啲或者介賭最起碼要CUT咗個馬會投注戶口先，太方便

儲唔到錢

馬有贏 永遠十蚊注串三隻冷 刀仔咁

輸到仆街
呢六七年大概60萬

Ching 咁依家仲有冇賭？

緊係有

幫推

概率遊戲
唔好成日諗住刀仔鋸大樹
成功機率好低
同埋馬易賭過波

新手賭馬 一個月冇左4K 之後就唔敢玩

三四萬蚊真係濕濕碎 當上一堂
不過你咁早意識到個問題
好嗰啲人賭輸左3040年時間先醒

呢期啲波假到仆街，輸死

3-4萬算少啦
及早收手 拎去買股票好過

證明你賭得唔夠大

賭馬好多資訊要睇,要用好時間
你有無用兩個鐘去度一場馬??

小弟開左個channel，可摸耳一齊圍爐

毒撚冇娛樂幾千蚊咪當去玩lor

SORRY之前開錯左
請用呢條LINK

3-4萬算少 及早收手/等你真係輸到肉赤就會唔賭
利申都係輸左2-3萬
不過我一場買1-2萬咁買

唔貪心睇準先買可能得

今年佢整左個記事本
出入數開始記錄低
暫時都仲係正數
但舊年起碼輸廿萬